\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Projeto de Circuitos Eletrônicos Integrados 1}$\quad$(206148)}}
\\
\midrule
\\
\textbf{Ementa} 
\\
Introdução ao Projeto de Circuitos Integrados ; Teoria dos transistores CMOS, regiões de operação e características I-V; Processo de fabricação de transistores CMOS; Amplificadores de 1 estágio; Amplificadores Diferenciais; Espelhos de corrente ativos; Amplificadores de 2 estágios; Amplificadores Operacionais CMOS.
\\
\\
\textbf{Programa}
\\

\\
\\
\textbf{Bibliografia}
\\
BIBLIOGRAFIA BÁSICA:
\\
Behzad Razavi, " Fundamentos de Microeletrônica", Editora LTC, 1 ed., 2010.  
\\
Phillip Allen,  Douglas Holberg, " CMOS Analog Circuit Design", Oxford, 2a ed., 2002.
\\
(eBrary) Maloberti F., "Analog Design for CMOS VLSI Systems" Kluwer Academic Publishers, 1a ed., 2001.
\\
BIBLIOGRAFIA COMPLEMENTAR:
\\
Behzad Razavi, "Design of Analog CMOS Integrated CIrcuits", McGraw-Hill, 1 ed., 2001
\\
(eBrary) Iniewski, K. VLSI Circuit Design for Biomedical Applications. Artech House, 2008.
\\
Paul R. Gray, P. J. Hurst, S. H. Lewis, R. G. Meyer,  "Analysis and Design of Analog Integrated Circuits", Willey, 5a Ed., 2009.
\\
David Johns, Ken Martin, "Analog Integrated Circuit Design" Willey, 1a. Ed., 1996 
\\
Weste, N. H. E., Harris, D. M., CMOS VLSI Design: A Circuit and Systems Perspective, 4th ed. Addison-Wesley, 2011.
\\
(eBrary) Roberts, Gordon W. "Design and Analysis of Integrator-based Log-domain Filter Circuits", Kluwer Academic Publishers, 1999. 
\\
Kenneth C Smith, Adel S. Sedra, "Microeletrônica" 5ª Ed. Pearson, 2008.
\\

\\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:}
FGA-203785 Circuitos Eletrônicos 1 OU
\\
ENE-167053 ELETRONICA 1 OU
\\
FGA-118991 Teoria de Circ Eletrônicos 1 E
\\
FGA-119148 Prática de Circ Eletrônicos 1 
\\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}